小本經營 想開返間細細地既粥鋪 有無得諗？

如題

開頭ok

之後業主見你好生意就加租，最後你就執粒

sad but true

要好好食囉

個粥底要好早起身煲
你想整生滾粥定 油器炒麵腸粉甚至自己整拉腸

落味精

樓豬加油
利申 戀粥癖

一定要夠綿
開係啲屋苑多 / 公屋多既附近
例如柴灣既漁灣村地下鋪(類似既地方)
我覺得咁既地方人流多啲 客源都符合你小本
鋪租唔太清楚

不過如果他朝有日巴打真係開左鋪
我會去試下

我樓下果檔
以前係走鬼檔賣豬骨粥同魚肉翅
淨做宵夜

食環狗晚晚掃場無得做
之後喺附近租咗個細舖

而家由中午12:00
做學生哥生意
一路做到夜晚2:00
有舖之後食品多元化咗
生意都幾好

我同老婆食個宵夜80蚊左右
都幾好賺

想做咩客路同埋咩粥先

食肆出品好，正常價，實有得做架

巴打，鋪租先係重點，唔係想打沉你，但係真係好貴租

個問題係
香港d租唔正常

你煲到d粥宇宙第一 都無得做

要夠綿，仲要加d碎腐皮

另外搵燒味檔買d燒豬骨煲粥

樓豬?????

睇純利，幾時回本，租金，有得諗可預埋我夾少少

你不如叫誠哥預埋你啦